let questions = [
  // ——— TÜRKMEN DILI ———

  {
    prompt: "Haýsy sözleri aňladýan sözler “näme?” diýen soraga jogap bolýar?",
    options: [
      "Zatlary we haýwanlary",
      "Adamlary we haýwanlary",
      "Zatlary we adamlary"
    ],
    answer: "Zatlary we haýwanlary",
  },

  {
    prompt: "Sözde näçe bogun bardygyny nädip bilmeli?",
    options: [
      "Sözdäki harplary sanamaly",
      "Sözdäki çekimlileri sanamaly",
      "Sözdäki çekimsizleri sanamaly"
    ],
    answer: "Sözdäki çekimlileri sanamaly",
  },

  {
    prompt: "Haýsy ýagdaýda dymyk çekimsizler açyga öwrülýär?",
    options: [
      "Söz iki bogunly bolanda",
      "Yzyna çekimli bilen başlanýan goşulma goşulanda",
      "Goşulma goşulanda"
    ],
    answer: "Yzyna çekimli bilen başlanýan goşulma goşulanda",
  },

  {
    prompt: "Zatlaryň reňkini, tagamyny, hilini, uly-kiçiligini aňladýan sözler haýsy soraga jogap bolýar?",
    options: ["Kim? Näme? Nire?", "Näçe? Näçinji?", "Nähili? Neneňsi?"],
    answer: "Nähili? Neneňsi?",
  },

  {
    prompt: "Setirden setire nädip geçmeli?",
    options: ["Bogna bölüp", "Sözüň ortasyndan bölüp", "Duş gelen ýerden"],
    answer: "Bogna bölüp",
  },

  // ——— ENGLISH ———

  {
    prompt: "Baýdak",
    options: ["boat", "city", "flag"],
    answer: "flag",
  },

  {
    prompt: "Fifteen",
    options: ["14", "15", "12"],
    answer: "15",
  },

  {
    prompt: "Gayyk",
    options: ["boat", "plane", "car"],
    answer: "boat",
  },

  {
    prompt: "Mekdep",
    options: ["school", "hospital", "flat"],
    answer: "school",
  },

  {
    prompt: "Şäher",
    options: ["capital", "palace", "city"],
    answer: "city",
  },

  // ——— RUS DILI ———

  {
    prompt: "Сколько букв в русском алфавите?",
    options: ["25", "30", "33"],
    answer: "33",
  },

  {
    prompt: "Весна",
    options: ["güýz", "ýaz", "gyş"],
    answer: "ýaz",
  },

  {
    prompt: "Sowuk",
    options: ["жарко", "тепло", "холодно"],
    answer: "холодно",
  },

  {
    prompt: "Стой",
    options: ["dur", "ýöre", "ylga"],
    answer: "dur",
  },

  {
    prompt: "Deňizçi",
    options: ["солдат", "моряк", "садовод"],
    answer: "моряк",
  },

  // ——— MATEMATIKA ———

  {
    prompt: "2×5 dogry jogaby tap!",
    options: ["10", "15", "9"],
    answer: "10",
  },

  {
    prompt: "23+44 dogry jogaby tap!",
    options: ["76", "56", "67"],
    answer: "67",
  },

  {
    prompt: "3 dm näçe sm bolýar?",
    options: ["23 sm", "30 sm", "3 sm"],
    answer: "30 sm",
  },

  {
    prompt: "27−9 dogry jogaby tap!",
    options: ["21", "19", "18"],
    answer: "18",
  },

  {
    prompt: "Köpeltmegi näme bilen çalşyryp bolýar?",
    options: ["aýyrmak bilen", "goşmak bilen", "çalşyryp bolmaýar"],
    answer: "goşmak bilen",
  },

];
